18區非建制過半，本人永久性退出連登

今次認真。

建制過半 我移民

挽留定

挽留